Sesamakord.
Astus ette Motsahopmann ja andis ülles Tõnno Wahtrik on ülle raja heina teinud oma loaga 1/3 wakkamad raiosmikust
Ette kutsutud Tõnnu Wahtrik ja wastas tema ei tea sest middagi waid olla .. ennegi teinud ning arwab mitte üks karw ega toll ülle teinud.
Ette kutsutud tunnistaja Josep Saealle ja ütleb tema on küll ülles annud agga polle mitte kohhe kupatsid ülles leidnud ning nüüd on järgi otsinud ning palle mitte ni palju waid ennegi arwata ühhe sao jaggu on sedda mis ülle on nidetud.
Astus ette Josep Wahtrik ja tunnistab tema wasto olla wägga pissut ülle nidetud, Naggu .. laiuselt.
Kohtu otsus.
Tõnnu Wahtrik salgab, et tema poll ülle niitnud siis saab se heinam kohtu poolt ülle wadatud.
